你最近一年平均一星期睇幾多套戲 (唔計入戲院

一定要第一次睇的戲
只計租碟買碟
電視台翻播/收費播
netflix
youtube
翻版
其他途徑

我一星期1/2次
最近看 Once apon a time in america 同Inglorious bastard

一兩次
睇下斷下咁

唔計入戲院個啲有咩意思
平時睇戲都入戲院 所以少上網睇戲

一個禮拜入戲院睇一套 （肺炎前）
係屋企睇一至兩套

新戲未必好睇
乜代宗師我都入場啦
自己揾通常有口碑 /好評

係
Netflix方便又平

我通常積埋一齊先睇,平均一星期一套

都有3套

「一年」係多餘 。